豬蛇撚狗咁撚

消灑到